# Vorwort

In dieser Hilfe wurde alles zusammengetragen, was bei diversen Schulungen so hängen geblieben ist oder als wichtig angesehen wurde. Es kann gern um eigene Inhalte erweitert werden. Nur zu.
Zu finden hier: [GIT Repository bei Bitbucket](https://bitbucket.org/Thomas-Dreyer/knowledgebase.git)

Thomas Dreyer